<resources>
    <string name="app_name">R-Train</string>
    <string name="title_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">NEXT</string>
    <string name="skip">SKIP</string>
    <string name="start">GOT IT</string>
    <string name="slide1_title">Welcome To</string>
    <string name="slide1_desc">Tell you all about train</string>
    <string name="slide2_title">Ticket</string>
    <string name="slide2_desc">Buy train tickets easily</string>
    <string name="slide3_title">Featured</string>
    <string name="slide3_desc">Complete with various Features</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Enable social recommendations</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommendations for people to contact
        based on your message history
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Display name</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Data &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Sync frequency</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Entry 1</item>
        <item>Entry 2</item>
        <item>Entry 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">System sync settings</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">New message notifications</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Ringtone</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silent</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibrate</string>

    <string name="drawer_open">open</string>
    <string name="drawer_close">cloase</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="bag1">Alat transportasi kereta modern mulai berkembang seiring dengan
        perkembangan revolusi industri, ekspansi, dan perpindahan dari satu tempat ke tempat lain.
        Kereta baru digunakan secara massal sejak 200 tahun lalu.
        Namun, penemuannya terjadi jauh sebelum itu semua.
        Kereta sederhana sebagai alat transportasi sudah mulai digunakan sekitar 2000 tahun yang lalu
        oleh masyarakat di peradaban Mesir kuno, Babylonia dan Yunani.
        Saat itu alat transportasi untuk mengangkut penumpang dan barang masih dilakukan menggunakan
        gerobak yang ditarik oleh hewan (biasanya kuda atau sapi). Seiring perkembangan,
        para ahli mulai menciptakan bentuk roda yang bulat untuk mengurangi beban saat pengangkatan,
        saat itu roda dibuat dari bahan kayu. Untuk mengaktifkan cara baru bertransportasi,
        mereka kemudian membangun jalan. Sisa-sisa arkeologi pembangunan ini masih dapat ditemukan
        di Italia dan Yunani. Salah satu contoh yang paling terkenal adalah batu kuno terukir “wagonways”
        yang dapat ditemukan di Isthmus dari Corinth, Yunani.</string>

    <string name="bag2">Pada abad ke-18, setiap tambang di Inggris memiliki jaringan
        kereta api sederhana sendiri, dengan kuda sebagai tenaga penarik gerobak dari tambang ke pabrik.
        Perubahan kembali datang pada tahun 1774 setelah James Watt memperkenalkan penemuan mesin uap
        stasioner pertamanya ke seluruh dunia. Kemuadian pada tahung 1800-an beberapa ahli mesin uap
        berhasil memodifikasi mesin uap rancangan Watt, dengan merancang ruang bertekanan tinggi
        non-kondensasi yang memungkinkan mesin untuk mengkonversi lebih banyak energi uap menjadi
        energi mekanik.</string>

    <string name="bag3">kereta apiAlat transportasi kereta modern mulai berkembang seiring dengan
        perkembangan revolusi industri, ekspansi, dan perpindahan dari satu tempat ke tempat lain.
        Kereta baru digunakan secara massal sejak 200 tahun lalu. Namun, penemuannya terjadi jauh
        sebelum itu semua. Kereta sederhana sebagai alat transportasi sudah mulai digunakan sekitar 2000
        tahun yang lalu oleh masyarakat di peradaban Mesir kuno, Babylonia dan Yunani.
        Saat itu alat transportasi untuk mengangkut penumpang dan barang masih dilakukan menggunakan
        gerobak yang ditarik oleh hewan (biasanya kuda atau sapi). Seiring perkembangan, para ahli
        mulai menciptakan bentuk roda yang bulat untuk mengurangi beban saat pengangkatan, saat itu
        roda dibuat dari bahan kayu. Untuk mengaktifkan cara baru bertransportasi, mereka kemudian
        membangun jalan. Sisa-sisa arkeologi pembangunan ini masih dapat ditemukan di Italia dan Yunani.
        Salah satu contoh yang paling terkenal adalah batu kuno terukir “wagonways” yang dapat ditemukan
        di Isthmus dari Corinth, Yunani.
    </string>
    <string name="bag5">Pada abad ke-18, setiap tambang di Inggris memiliki jaringan kereta api
        sederhana sendiri, dengan kuda sebagai tenaga penarik gerobak dari tambang ke pabrik.
        Perubahan kembali datang pada tahun 1774 setelah James Watt memperkenalkan penemuan mesin
        uap stasioner pertamanya ke seluruh dunia. Kemuadian pada tahung 1800-an beberapa ahli mesin
        uap berhasil memodifikasi mesin uap rancangan Watt, dengan merancang ruang bertekanan tinggi
        non-kondensasi yang memungkinkan mesin untuk mengkonversi lebih banyak energi uap menjadi
        energi mekanik.</string>
    <string name="bag6">Mesin uap pertama mulai dioperasikan di sepanjang rel primitif pada tahun 1804.
        Saait itu Matthew Murray berhasil menampilkan lokomotif sederhana pertama,
        Namun perhatian publik justru lebih banyak tertuju pada Richard Trevithick yang berhasil
        menciptakan “Penydarren”, sebuah lokomotif yang menarik beban setara 25 ton dan 70 orang.
        Kereta api dipergunakan secara komersial pada akhir 1820-an, George Stephenson yang
        berkebangsaan Inggris saat itu memenangkan kompetisi dengan desain lokomotif uapnya.
        Sejak saat itu, lokomotif uap menyebar dengan cepat hingga ke Amerika.</string>
    <string name="bag7">Pada dekade pertama penyebaran lokomotif uap, para insinyur di London mulai
        merencanakan untuk membangun rel kereta api antar kota dan terowongan bawah tanah.
        Bagian pertama dari proyek ini sekarang dikenal dengan “London Underground” yang mulai dibangun
        pada tahun 1863. Meskipun menerima banyak keluhan karena asap di terowongan, pembangunan
        rel ini tetap diteruskan hingga  1890. Masa kejayaan kereta uap berakhir ketika seluruh
        armada kereta di London mulai menggunakan mesin listrik. Penggunaan kereta listrik ini
        menandai awal dari era baru sistem perkeretaan melalui transit perkotaan yang cepat, dan
        jalan bawah tanah mulai muncul di seluruh penjuru dunia.</string>
    <string name="bag8">dalam sejarah kereta adalah pengenalan mesin Diesel,
        yang juga membawa lokomotif uap untuk tutup usia. Setelah perang dunia ke-2, mayoritas negara
        di dunia mulai meninggalkan lokomotif uap dan beralih pada mesin berbahan bakar diesel yang lebih
        handal. Mesin diesel yang dikombinasikan dengan yang listrik memungkinkan terciptanya kereta terbaik
        kedua dunia, setelah kereta listrik. Kini kereta tercatat membawa lebih dari 40% barang di seluruh
        dunia dan mendistribusikannya antar kota, negara, dan benua.</string>
    <string name="desc">                  R-Train dibuat dengan tujuan untuk memudahkan pengguna
        dalam memesan tiket kereta api agar tidak memperpanjang antrian pada stasiun kereta api.
        aplikasi ini juga memiliki beberapa fitur seperti e-commerce, promo, dll.</string>

</resources>
